陳百強嘅歌真係好襟聽

真係好有才華

等

對酒當歌

戀愛預告

誰個又會並沒 欠缺
曾心愛的為何分別
和不愛的年年月月
一生不可自決

最鐘意摘星
唔開心一聽就振作曬

等

似朝陽正初昇 你要自信有光榮前路

眼淚在心裡流，苦痛問你知否

百聽不厭

從今以後

終於有知音人
有了你,喝采,漣漪
可惜我未出世佢已經過左生,真係好可惜

我已決意學到老
盡力去幹創出新嘅路

眼角那淚印 殘留了困惑及疑問

等 寂寞到夜深
莫道你在選擇人 人亦能選擇你

漣漪

首首都咁好聽

叻，我至叻，我地餐餐都做阿head

幾分鐘的約會 漣漪

緣份永遠要避開我 今天的我實在願講和
自己孤單 還要天天唱情歌

btw我個名個首都好好聽

留名

地下鐵碰著她

就算勵志歌
諗起佢咩心情作出黎就覺得佢好慘